男朋友重友輕色可以點

人人都有自己朋友、自己生活要過好正常
所以我都冇話唔俾做乜做物
但可唔可以有啲交代 俾我得個知字都好又唔係唔俾你去
成日都俾我感覺我priority低過哂佢啲朋友
一係就我地兩個一早約好咗 可以臨時個朋友話約食飯就放我飛機 又或者轉去同佢堆朋友聚會 明明已經冇咩時間兩個相處
一係就明明講哂話嚟緊都好忙冇咩時間見面約會果啲
但轉個撚頭原來可以攞假然後成日去咗同朋友玩咗成日
之前甚至係喺ig見到佢朋友post相先知佢去咗玩得好開心而唔係做嘢
到底係咩心態
想分手咪出聲囉又唔要
話已經為你做好多嘢點解咁都要嘈
屌 都係想你當番我係你女朋友 至少唔係去到睇見你ig先知你做緊乜姐

屌 嘈完發洩完 枉佢仲話好攰想訓 我今晚都唔知訓唔訓得著

分手啦

69

無用，你越嘈佢只會覺得你越煩
覺得你chur住佢
呢D人唔值得你去愛
利申:我都係咁，不過我好愛佢，唯有焗住接受

好犯賤 嘈左好多獲都分唔到

一樣 其實明知有好多問題又嘈好多次 都仍然諗住會有一日「磨合」到就會好

有無諗過你無色

咁一開始咪鬼溝我啦屌

明知嘈係冇用，但好想去講
由平心靜氣去傾，傾下傾下好似世界大戰咁
就知道，係冇可能傾得到
最後只會係我讓步
唔知自己可以堅持多幾耐，又或者佢幾時唔想再一齊
但真係唔想放棄

一撚樣
都廢事要佢讀心 一五一十講哂出嚟我有咩唔開心
只求可以正視然後睇下點磨合配合姐兩個人相處依啲野
但就係次次講完好咗一排又打回原形屌
比著之前講到激動我一定講到喊哂口咁 但頭先我已經麻木到變到好冷靜咁講 即使講極佢都放錯重點
已經愈來愈冇希望咁 段關係好似吊住條命咁

咁佢有咩咁吸引到你？

依家發覺互相遷就原來係一件好奢侈既事
我以為女人先會係咁，原來男人都係

佢愛你有幾多

唔識含撚睇多d四仔學吓

一齊左幾耐 經歷左幾耐時間嘅考驗？

不停咁引佢做愛

人地有J
你無J

大家互含個感覺唔同d 嫁

你份人好悶?

噉咪做朋友囉

同佢轉為朋友is ok

男人貪玩麻
同大班朋友講笑 打機好開心
同女朋友就要氹 要顧女仔感受 嫌麻煩

佢唔夠鐘意你
騎牛揾馬

要男朋友重色，首先有多幾分姿色

你唔夠靚唔夠正

夠正既有邊個唔想帶出去同朋友見

試下唔理佢一排段時間
佢搵你：同佢溝通解決問題
唔搵你：你知點做

跟我喇

同佢岩channel 我講啲咩搞咩gag佢都get到

唯獨嘈交時就get唔到我意思

可能淡左 冇咁愛
就會咁啩
除咗咁都唔知點解釋

年半 係咪可以玩完

屌 我真係嘈交果時嬲嬲地 叫佢搵佢啲兄弟拍拖扑野算

係啩
佢有話我唔夠social 同佢啲朋友玩
剩係識同自己圍內嘅朋友玩

已經唔係磨唔磨合，佢唔夠愛你，搵你愛自己嘅人啦！

飛咗佢
同佢做朋友

做返友

都係 咁係咪做番朋友會舒服啲

女人如衣服 兄弟如手足
你男朋友無做錯到

你覺得佢有當你係女朋友咩

我都覺得係 但愈多愈覺得係無底深淵點都滿足唔到咁

或者我根本唔係佢想要嘅樣

但其實佢都有叫我去佢啲朋友聚會
只係佢寧願將僅存時間拎去一班人咁玩都唔想拍拖姐

但我同你一齊唔係為咗同你啲兄弟玩呀清

我都開始攰喇 但始終點都斷唔到咁

我都有建議過
至少慳番我啲時間金錢同心機

兄弟如手足有d 野係朋友先俾到
唔通同你一齊去叫雞可以笑下朋友d奇怪口味咩

阿偉最鍾意肥妹
阿澤玩ipad 叫佢轉gay 算啦不過唔好gay 我
win神好撚變態嫁 叫親雞一定帶件白恤衫 去俾條女著 話咁先扯得起wor
仲要自己熨好摺到起角拎過佢
平時自己d 衫都縐撚晒

哈哈哈咁又過左個快樂的晚上

根本唔係重友輕色喇，已經係唔尊重你

唔識判斷
好嘅時候可以好好
但依一點最近成日發生 唔識點搞

假像，佢有第二條女就真

我放棄咗 忽冷忽熱 我頂唔順，水泡啊？

算啦 唔好以為全世界得佢get到你d gag
世界好大嫁 放過自己
佢都唔緊你 始終捱唔到最後
除非你忍到一世

MK妹識MK仔好正常
睇你講野又造SOCIAL又去朋友圈

咁都叫女朋友

真係唔好笑

I know that feel sis

算吧啦朱茜

你同佢講再係咁就唔比你扑 包有效

Ex都係
無計，坦白講一係新鮮感已過又唔想放手
你又未必有佢班Friend咁有趣

有冇諗過重友輕色嘅男人先係真男人。依家個個厹見到女就即刻狗衝埋去，你男朋友會重友輕色其實都幾難得～

邊個話女朋友priority 一定要高過朋友？

你唔比飽飯佢食？

要分清楚磨合同唔適合嘅分別
磨合前提係雙方都有共識一齊去遷就大家
唔係單方面

佢見朋友的確冇問題
我諗你係介意佢冇交帶同分得少時間俾你
試下唔好嘈交，心平氣和講一次
都冇用就自己諗下繼唔繼續

啱呀，啱channel呢一點唔難遇到
至少呢點唔足以蓋過佢同你相處嘅問題
如果呢個吸引點好難得嘅話你會比較接受到佢個問題

我都係咁樣俾人話 有時候d frd又話 有女得架啦唔洗理我地 就算2邊我處理得到 分配好時間 一樣唔滿意 所以我決定有咩野玩 我都叫埋條女去 我覺得咁樣最好

女人係咁Q煩

陪足你七日係應份，陪少你半日係十惡不赦

陪少啲又話分手又盛

去養狗啦屌你老母

24/7陪住你

搵個重視家庭既男人 岩你

你個處係咪畀佢

其實樓主係有3個問題啫
1 覺得自己比唔上佢班朋友
2 男友冇交帶，去邊都唔講
3 融入唔到佢班fd

第1樣唔講住
第2樣你真係要直啲咁同佢講，表明去邊唔緊要，但去之前要講聲，再咁落去冇交帶就要分手，比佢正視呢個問題
咁當然啦，唔係咁惡既，動之以情，曉之以理都好重要，你想佢講聲，等你心入面都有個底，如果佢出咗咩事你都可以過去救佢呀嘛（講就咁講 ）eg. 如果去飲就留個地址就得啦，醉咗都知去邊到接你
同埋你係女仔嚟架嘛，用下天生既優勢撒下嬌，溫柔咁嗲下唔好咩 人地擔心你架嘛，咁緊張你都係想你重視我多啲咋👉🏻👈🏻我知你當我係女朋友，我都好開心呀，只不過做女朋友既都唔知另一半去咗邊😢（NLM真係你死咗我都唔L知）我覺得自己好唔合格啊😭😭😭⋯⋯咳，我作唔落去啦，大概類似咁啦
我會講交帶係一個成人要做既野，但如果講到責任、要做既基本野⋯就會令對方覺得好煩好大壓力 因為我都係咁
第3樣融入唔到佢班fd真係大忌，除非佢真係愛你愛到班fd都放棄（正常冇乜可能囉）所以呢個問題出係你到，去到唔講太多野都得架，陪住男朋友就好，聽佢地講野就好，無辦法照顧全場既話，照顧住男朋友就好 講真我都好想好似我呀爸咁帶一班fd上屋企開party 但我冇呀媽咁既賢內助幫我招呼客人（你可以話我思想古舊又大男人，著重面子，咁好多男既都係咁架啦）
講返第一樣，點解要將女朋友排到咁高啫，我識咗班fd幾耐，同佢拍拖又幾耐？女朋友會散，班fd唔會喎
而且你男朋友明顯係勁social勁鍾意玩既大細路啦，你當湊仔咁湊就得啦，千祈唔好同玩具爭寵，因為你會發現個細路寧願揀玩具都唔要你

垃圾 分得手

唉 其實講過好多次
已經心平氣和咁講 都係咁

決定講埋今次再冇好轉到就算鳩數

咁只可以話雙方期望唔同囉

咁世界上應該唔只係得佢一個明囉
再者你講得嘈交先唔get 咁佢應該係唔想get多過唔get
下個會更好

理智上明白依個道理
但感性上就係斷唔到
一講完分手佢lur我又心軟
可能因為佢算係我初戀 唔係好捨得放棄

我真係唔介意你用朋友玩
你講聲俾個交代我就得
但你唔撚好明明約左係同我又突然間因為要應你朋友約
而飛起我囉

閱讀理解有問題不如睇多次先回應主題？

友情比愛情走得更遠，你懂的

睇完，and ?

好坦白講
樓主 你愛佢嘅就要忍
但係你一定要比佢知你忍得好辛苦
嘗試令佢改翻冇交帶嘅問題
如果到最後佢都仲係玩失蹤
咁就要睇下 佢仲值唔值得你忍

不過男人重友輕色 但我想知
平時會唔會同你講下佢同班朋友嘅趣事
例如「嗰次食飯呢 阿A又... 阿B又...」

又或者有冇試過佢去咗Gathering嗰陣
而你又想搵佢 但佢點都唔覆你機先

e樣我就唔會囉

好詳細
我自問唔係啲好嗲果類人 所以都好少話講埋啲好溫柔既說話
不過睇嚟男人都係鍾意依啲多過單純講經咁講 可以試下

至於佢朋友方面 基本上每次喺同佢朋友既場合都係陪笑搭幾句爹多
有時係覺得本身我地都冇咩時間一齊相處 遲下我番工就更加少 點解仲要將啲時間拎去陪笑咁
可能我心態上都有啲錯啩 我唔知

湊仔果方面好中 之前啲朋友已經話你好似湊仔多過拍拖
可能我唔應該放太多時間喺佢身上 由得佢會好啲

佢好重視家庭架
明明約左我都因為要陪老母而臨時放飛機或遲大到

原來重色輕友係咁解

自膠

同我一齊囉

唔係話要你陪我
你講聲咪得 唔通綁住你咩 作為你女朋友都要成日都要喺社交網站先知你行蹤（定係其實好撚正常？）

一係就咪撚約我 約完我又因為你朋友而臨時飛起我
屌我啲時間唔撚係時間咩

又或本身話二人世界 一個唔該又變左大圍人聚會
你就話因為想同朋友一齊玩而臨時咁轉
你有朋友我冇朋友咩 因為想同你一齊我先咁安排時間咋我同我班朋友玩唔好

其實幾同意樓上好長篇個巴打話你男朋友好social
我諗事實就係佢覺得見朋友係好重要
你接受咗呢個事實先，然後可以將重點放喺想佢有交帶同埋至少唔好甩你底呢兩點
總之強調你係唔介意佢去玩
(嗲唔嗲就自己決定啦，但係唔好問責咁嘅語氣)

至於你話融入佢班朋友就因人而異
有啲人又會覺得次次帶女朋友去朋友聚會，話題唔啱傾又玩得唔盡興
我同男朋友都係各自有朋友圈子，從來冇打算要對方融入自己班朋友
所以又唔洗勉強自己，只係如果佢將責任怪喺你融入唔到佢班朋友度，你就知點做啦

我依家已經係忍到唔想理 你想講就講你唔講我都唔想知
好間唔中都會講下佢朋友啲花生俾我知 （又或者佢朋友啲女點好法我應該點學下 ）
覆就會覆嘅 但都係隔一排先覆 應該因為佢同朋友一齊都唔會用電話 依樣又理解既

你對波係咪得A？
你係咪唔鍾意扑嘢？

無可以點
一係就係佢唔係好中意你
一係佢就係個種女人如衣服個種人
以前同過一個男拍拖 又係咁
後尾分左手佢揾到佢真係中意既 仲結左婚
佢不知幾重視佢老婆

我都唔明
啲人拍拖拍到朋友都不如 仲拍黎做乜鳩
係無心維繫既就一早分手啦
咪撚晒大家時間

咁咪分手

佢天坪座?

做佢朋友

之前同個ex都係咁 朋友永遠大過自己 分手吧啦 其實佢唔愛你

妳都係因為佢人緣好多朋友先鐘意佢啫

你自己都知問題係邊
唔肯面對即

我條女都係咁 朋友有少少可以一個唔該即刻放我飛機去搵朋友
利申：啱啱分左手

當你係雞咋

支持分手

講真重友點都好過重色 你好難會揾到一個重色而又專一只對你重色嘅男人

你要先係佢角度出發
係咪佢以前受過傷唔敢放太多心機落你到

女可以換，朋友一世都係個班

男朋友平時有時間都會揀陪我先
寧願推咗啲聚會 見我多啲 再唔係會帶埋我一齊去

講就易啫 做就好難架
你見咁多負皮就知我講啲野有幾廢
你男朋友問題其實都幾多
要改好難好痛苦
樓主加油啦
係愛既就試下去溝通、同比啲耐性去解決
分手係最後一步，可能分咗佢先會有覺悟呢

3年 而家都開始覺得有呢個問題
佢會食食下飯掉低我去搞ocamp啲野
或者行行下街掉低我去做gym
點解決

same🖖🏻

咁樣好累

分手啦 為乜？

一樣
上星期分咗手

講真，你忍得幾耐？ 兩個人一齊最緊要大家都開心，你一直咁樣累積唔開心，遲早有日好似氣球咁爆，不如放過自己對自己好d會更加開心。利申：過來人

佢就係話過我點解咁唔融入佢班朋友度

係麻麻地
但佢有需要我會配合

都係嘅 睇人嘅姐

係我唔肯面對 仲想信住佢講既姐

佢一直話係依排多野處理handle得唔係咁好又懶咗先咁。。
所以我同佢講咗 之後再係繼續咁就係咁先

你岩 我都想理性啲灑脫啲

巴打加油 下個更可愛

人緣好多朋友唔代表冇嚟交帶啩

咁你好過我果件嘅應該

我都係咁話 求開心姐拍到咁寧願收皮

唔似係 聽佢講之前嗰啲都係幾個月貨仔easy come easy go

請珍惜

連登有愛 多謝你
所以我覺得依家好似係幫人育成老公咁
去到冇哂耐性都睇嚟要行到嗰步 雖然依然會唔捨得

我都想知

依家就係隔一排爆下隔一排爆下 唔知為乜
其實見面就唔會嘈得咁多 但冇可能成日都見

咁你自己諗清楚喇
我男朋友就係性格好唔social，朋友唔多
我自己就多朋友，多聚會，但唔會冇交帶/甩佢底/唔分時間俾佢
試過問佢去唔去我啲朋友聚會，佢講到明冇興趣，我又冇乜所謂

而家你男朋友都唔接受你性格唔係咁social
改變唔到你就索性唔理你，自己去見朋友，佢覺得融入唔到係你問題

女人就係咁麻煩
佢唔係搵第二個你仲想點

佢講出口果時我都呆左
但又唔知點應佢
心入面諗係咪真係唔夠外向social queen 係我既問題

係咪要多謝佢

我同樓主相反
女朋友同成班男仔出去街
又去會展又玩
好心痛。

99

性格唔同啫，絲打唔好怪自己
本身唔係一個大問題，只係你男朋友唔夠鍾意你，唔接受你係咁

無情趣做女人本分絕對係死罪
佢無揾第二個佢真係好野

圈子對男人黎講好閑
有女友係度仲唔自在

愛就係排佢係先 就算幾hurt都係

第二點學到野

same here
頭先男朋友同緊朋友一齊玩緊
我自己一個睇完鬼故比人禁門鐘驚到就喊同佢講
佢轉個頭係fb打左句覺得單身比較好

成全佢

成全佢囉唔係點啫
利申 岩岩先散完幾個月復合返冇耐

同你諗嘅野一撚樣
可能我遲下都會變做你依個狀態
所有野會過去的 絲打撐住

唔同性格嘅人係咪點都唔會夾到
以前以為咁樣係一凹一凸 但原來

點解難得復合完都要咁做

點知佢
可能又覺得我阻住佢同朋友玩掛

唔係，我同男朋友性格都好唔同

其實磨合到嘅情侶根本唔係因為大家性格相似
主要係因為
1. 雙方有心維繫
2. 接受大家係兩個唔同嘅個體，有自己生活
重點唔係同化對方，而係接受對方同自己唔同，大家揾個平衡

你哋夾唔到係因為佢冇心維繫
都唔接受你本身唔係social queen呢個事實
你雖然接受佢生活多朋友，但佢冇嘗試去諗點解你想佢有交帶，變咗得你單方面體諒佢

你決定左？

有心維繫果方面我諗佢有嘗試啩
至少嘈交講到分手佢都會係咁挽留又盛
雖然唔知佢係想改但改唔到 定係死性不改果種
或者係第二點仲未做到
係咁想我做到佢心目中嘅dream girl
冇諗到我都會對佢有期望
所以先有依啲衝突

最後通牒左
講清講楚 然後同佢表明番再冇改善再係嘈埋一樣嘅野 就大概係咁先
咁囉

點都好過重色輕友掛
一陣派綠帽比你仲傷心

維繫唔係指唔想分手會留你
係指大家有心面對問題，一齊諗解決方法
簡單講就係願意磨合
第一點係動力，第二點就係實際方案

分手挽留原因可以好多，我唔評論
但係挽留後冇打算解決問題，態度照舊，就係冇做到第一點

佢有咩反應

過去個一年都唔知自己通左幾多次
次次都心軟斷唔到
到而家斷左 又對自己好多質疑
唉

絲打好中⋯⋯我個個就係唔想分手但又唔願意磨合

好多人都係咁，人有惰性，拍咗幾年都係咁相處，自然唔會覺得自己嘅方式有問題，都過咗最好嘅時機去處理
有時挽留係因為分手嗰一刻唔捨得，事後後悔嘅人好多，然後就會繼續逃避問題

佢唔係你想像中咁愛你
就出去做野，睇下呢個世界
搵過個有承擔既男人啦

就係唔捨得左好多次 然後我終於下到決心

原來佢一直都唔覺得自己有問題

本黎想post 隔離懸案post 單case 嚇下樓主, 但唔記得個男犯叫咩名
類似叫 松 和人, 有冇巴打幫手po 俾樓主睇

屌入錯po 自膠

其實我都係 最後一次咗好多次
咁艱難落咗個決定就唔好懷疑自己嘅決定喇

佢咪話知道明白sorry會做番好啲
然後嘗試有交帶啲 講番佢依幾日會點會點

但維持到幾多日係另一回事

好中 佢自己都認衰仔話依排多野做就再懶咗
所以依輪嘈極都係同一個問題
我希望佢挽留我係因為仲對我有感情而唔係單純慣咗唔想有轉變

俾你男友contact俾我，我教佢點做
男人同男人易傾d

佢都唔著緊你
你諗下, 唔分手只會不斷LOOP, LOOP到結婚更加變本加厲, 睇死你唔會離婚
不過呢啲嘈多2次就分手架啦
早啲分解脫自己仲好啦

有情有義，第時會對得你住

佢衰又衰唔哂 我講完佢又真係會改 只係改到唔湯唔水依下攞命
s
應該要等到我完全心死先解脫到 ##f

可能未等到第時已經頂唔順

有心

he is not that into you